{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_027059",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=76098&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "목포 주노호텔 A동 -JUNO HOTEL"
    },
    "text": "駐車場に駐車し、フロントと無人機のあるB棟ジュノホテルの建物から入場。 愛犬同伴可能な宿泊施設で、愛犬費用は電話予約時に割引可能。 全客室は禁煙客室で、障害者輸送車両は常時待機中。寝具の追加はチェックイン当日にお知らせください。追加料金は5000ウォン。 駐車場は建物のすぐ隣にあり、駐車場には駐車出入記録を確認できるカメラと電気自動車充電所、障害者駐車場の2台がある。 宿をご利用のお客様は車両番号登録必須。 客室の内部施設としてはスタンダード/キングサイズの最高級寝具類とハイブリッドマットレス、Netflixが利用可能、エアコン、ウォッシュレットが設置されている。 オンドルは最大4人利用可能であり、人数追加料金が発生する場合は予めホテルまで連絡してください。 ファミリーは最大6人利用可能で、追加料金が発生。 キングサイズベッド、ダブルシングル2台、ファブリックソファ、多人用テーブル、2人用テーブル、ウォッシュレットを提供。 フロントおよびその他の施設としては、フロアラウンジでスナックバー朝食が利用でき、パソコンとオフィスFAXも無料で使用可能。連泊のお客様は洗濯機と乾燥機を使用でき、愛犬同伴の宿泊施設7階屋上には人工芝を設置。 障害者輸送車両は引き続き待機中。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジュノホテルの建物にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "B棟のジュノホテルにはフロントと無人機があります。"
        },
        {
            "question": "愛犬同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "はい、愛犬同伴可能です。ただし、割引を受けるためには電話予約時にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "駐車場には駐車出入記録を確認できるカメラ、電気自動車充電所、障害者駐車場の2台があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊する際に必要な手続きはありますか？",
            "answer": "はい、宿泊するお客様は車両番号の登録が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設はどのようなものがありますか？",
            "answer": "客室にはスタンダード/キングサイズの最高級寝具類とハイブリッドマットレス、Netflix、エアコン、ウォッシュレットが設置されています。"
        },
        {
            "question": "オンドルは何人まで利用できますか？",
            "answer": "オンドルは最大4人まで利用できます。追加料金が発生する場合は、チェックイン当日にホテルにお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ファミリーは何人まで利用できますか？",
            "answer": "ファミリーは最大6人まで利用できます。追加料金が発生しますので、予めホテルまで連絡してください。"
        },
        {
            "question": "フロントやその他の施設には何がありますか？",
            "answer": "フロントではスナックバー朝食が利用でき、パソコンとオフィスFAXの無料利用も可能です。また、連泊のお客様は洗濯機と乾燥機を使用できます。さらに、愛犬同伴のお客様のために7階屋上には人工芝が設置されています。"
        },
        {
            "question": "障害者輸送車両は利用できますか？",
            "answer": "はい、障害者輸送車両は常時待機中です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 394,
        "QA": 451
    }
}